[有聲有畫呢次]上帝小刀重現人間!MHW日常#02

.............聽返上條片人聲細到聽唔到

如果人聲唔夠同我講聲~thx

上回提要DEL左個舊AC
重新開左個黑肉Double man
屠左一隻大蜥蜴同一隻走地雞
今集究竟又會有幾多條生命摧毀係小刀手上呢
咁就請按睇下啦

2130開波gogogo